賀芬咸個龍今日咩事

係咪收咗錢
平時明明好叻仔